# CRM sẽ tự động hóa doanh nghiệp như thế nào

Bán hàng tự động: CRM giúp doanh nghiệp tự động hóa một phần hoặc toàn bộ quy trình bán hàng Chẳng hạn, tự động chuyển khách hàng sang bước tiếp tiếp theo trong quy trình bán hàng, tự động nhắc lịch hẹn với khách hàng. 